(台測)王牌大律師-古美門

播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

黛真知子（新垣結衣 飾）是一個充滿著正義感、憑著大無畏的精神，一股腦兒向前衝的熱血新進律師。因為一次訴訟而認識法律界神話—古美門研介（堺雅人 飾），一位毒舌、傲慢、自大，為了勝訴不擇手段，穿梭在法律灰色地帶但擁有著不敗紀錄的知名律師，此後並開始到古美門律師事務所工作。性格與想法完全地南轅北轍的兩人，在一次又一次的訴訟中不斷發生衝突，但同時又在法庭上攜手戰鬥。一對冤家拍擋緊守各自的信念，衝擊著日本司法界，要在公平與正義之間，還司法制度一個真面目。

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

堺雅人真係好好戲！